就過年，失業中既巴絲拜年時諗住點同親友解釋？

一諗起要拜年就想死了。。。

無手足失業？

咪照直講洗死

成餐飯就會集中講你 老豆老母都會好無面

好彩唔洗拜年

唔撚去！
佢地唔會上來，

失業最多咪笑你未搵到工
返緊份垃圾工既仲驚 到時實圍埋笑鳩你人工低無出息 笑足一年

進修中

唔洗解釋 公司又執笠

畢業出來幾年 第2次拎老遣

唔去拜咪得

出去玩幾日避年

13年果陣由11月辭職
到14年3月先搵返工做
中間果段期間都要做冬
食團年飯 拜年
除咗屋企人同舊公司嘅同事外
無人知我失業

搵到想跳樓